有無人細個聽收音機903大

好懷念呀！
我細個有聽903既廣播劇同d 節目
例如來不及聽你說愛我
笑談廣東話

18樓C座

五天精華遊
芝See菇b Family
森美移動
萬世巨星
架勢堂
空中哩民

個個年代仲係個個都好有心機做節目

1872遊花園

i wanna 講 說 speak talk tell

最好的時光

幾時收左皮？

午夜閒談

係呀 個時無智能手機個d
個時d 節目勁有心機
我又勁中意聽

好鬼正

未收呀 但係好多dj 都走左lu
e.g 陳強 呀bu 細so
個時d 節目好聽得多

宜加無lu

累年少爺占寫d廣播劇好高汁

無人駕駛

dot dot dot... dot dot dot...
森美⋯小儀⋯森美⋯小儀⋯dot dot dot

係！ 但宜加都無咩廣播劇

sing & yell 定 say & yell?

i want to find someone to??????
唔記得佢下一句講咩hahah

玩野咩, 881

我就森美變態樂園, 嘩嘩嘩(李力持時代)已經開始聽

聽到妹妹妹妹, 空中哩民果期已經冇興趣聽
近幾年d 新DJ完全唔識

光頭頂

由一個月剪一次頭髮聽到光頭

新一代個d 我都唔知
仲有公子會都好正